有無巴打未能走出創傷的陰影 ？

創傷既陰影包括被欺凌/目睹欺凌，被取笑....等

俾個補習老師恐嚇
詳情請睇小弟最新個post

好，而家睇下先